希望痕仔唔巧又沖出黎安慰人

痕仔平時點r痕

不求人

見到佢都俾佢嚇撚死